其實2331有乜咁屈

朝朝都見啲大行吹奏